不要走！富力R&F挽留區！

躝啦屌你老母賤種隊

支那狗

富力別走

手放開吧 老友

Hoball

樓主講足球

富力被人屌到退出，你係冷氣房搞分化

富力別走 如果妳說 妳不愛我
不要聽見妳真的拎港超 再給我一點溫柔

如果妳說 妳不愛我

同 再給我一點溫柔

勁啱音

哂冷

咪鞭牙些屍啦 佢當年喺富力做小編

这山谷中 你我一起去搏

拎唔到咪冇資格囉 冇資格咪退出囉 富力勁有骨氣

樓主難得高質

躝啦屌你5000萬

我最主要就係想指出富力退出的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反富力的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在抨擊富力，是富力退出的關鍵！如果不喜歡富力的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望富力退出？富力這兩季成日話唔搞，都是因為那班反富力的7頭日日在詛咒富力退出，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到富力真係退出。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的富力，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對富力的批評或詛咒，並關閉其有關的專頁和網站！富力下季收皮最要主原因是反富力人士不斷的干擾，如果他們的不停止反富力行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令富力做番一隊港超BIG 4！

呢個係樓主少數關於足球嘅post🙏🏿

呢個係樓主認真討論港足嘅post，如果冇人推嘅話樓主會開返五毛膠post，咁大家都有責任